真係就來頂唔順大陸個親戚.....

有個大媽親戚來暫住,長期霸住個電視睇CCTV都算,又要開到大大聲...
然後訓覺都要開住訓...開住盒子又唔播野又訓著左,留底個主頁係到燒印....
住飯又唔開抽氣扇...

大陸人好撚中意住親戚屋企，叫佢住酒店喇